# Задача #

Необходимо реализовать систему уведомлений пользователей по средствам popup-окон.

### Требования ###

1. За шаблон приложения использовать проект из репозитария (см. п. Репозитарий)
1. Backend часть выполнена на языке Python с использованием Django Framework
1. Уведомления отображаются после того, как пользователей добавил их через панель администрирования Django (точка входа уведомлений)
1. В уведомления должен помещаться текст любой длины (само окно уведомления, конечно, при этом может не помещаться на экран)
1. Уведомления в идеале не должны блокировать интерфейс
1. Пользователь должен иметь возможность отобразить 5 последних уведомлений
1. Готовое приложение необходимо послать обратно в репозитарий, как pull-request, либо прислать ссылку на репозитарий, откуда можно склонировать проект

### Пожелания ###

1. Frontend выполнена на ExtJs v.4 
1. Web API реализовано с помощью Django REST Framework v.3
1. Внешний вид не имеет особого значения

### Примечания ###

В параметрах необходимо установить переменную EXTJS в зависимости от того используется ли ExtJS или нет. 
Если используется, необходимо скачать ExtJs 4.2.1 (http://cdn.sencha.com/ext/gpl/ext-4.2.1-gpl.zip) и скопировать:

* файл ext-all-debug.js (notification_popup/notification_popup/static/ext-all-debug.js)
* папку locale (notification_popup/notification_popup/locale)
* папку с темой resources/ext-theme-neptune (notification_popup/notification_popup/resources/ext-theme-neptune)

### Репозитарий ###

git@bitbucket.org:creekmind/popup_notification.git